{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성녹차리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能です。 大人または子供一人当たり追加10,000ウォンが加算され、寝具の追加は1泊10,000ウォンです。 コンビニや子供プール、屋外芝生広場などの付帯施設もご利用いただけます。 遊歩道もあります。 客室内でのバーベキューは不可能であり、青少年の宿泊は禁止されています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウト時間を守っていただき、施設や織物を損傷したり紛失したりした場合は責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他のお客様を邪魔するような娯楽、飲み過ぎなどは控えるべきです。 利用案内事項でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "大人や子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "大人または子供一人当たり追加10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はありますか？",
            "answer": "寝具の追加は1泊10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何か付帯施設はありますか？",
            "answer": "コンビニや子供プール、屋外芝生広場などの付帯施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "遊歩道はありますか？",
            "answer": "はい、遊歩道もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内でのバーベキューは不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 257
    }
}